係咪痴線咖 帶左綠帽仲要掛住個ex

仲要話未ready 其實係對住我未ready咋掛